油麻地又拉咗人

有手足反對肺炎診所
希望大家關注翻，唔好再推咁多垃圾post

油麻地遊行緊
筲箕灣都遊行緊

立場有直播，
去唔到可唔可以推下Post等多啲人關注？

油麻地有防暴落地，拉咗幾個

齊上齊落！

筲箕灣地理好危險
人呢？

好多便衣狗

筲箕灣都防暴落地啦，係咪冇人理？

拉咗個女仔斷正有汽油彈

mola mola 。

TG channel. 蛋哥

@canigosomeplacefun